邊個叫人上美領邊個就係…

冷氣軍師呀屌你老母
黑警驚禮賓府比人攻，晨鳩咁早就封撚晒路唔比人入美領
你叫人去美領做乜閪呀

仲有唔該唔好去美領facebook洗板，句句一樣好撚肉酸
幾個人出post，其他人負責like咪夠囉

唔該唔好去美領facebook洗板，句句一樣好撚肉酸